絕對零度嚟講 要著幾多衫先夠暖

之後就會見到一道光

天氣開始轉涼

著太空衣

耶 不了

1件絕對夠暖嘅衫

雪山死果d都係負幾十,你自己諗

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

著heat tech 米得=======.==

好似係真皮層定唔知邊層皮膚死咗，感受唔到凍，然後好多登雪山嘅人就係咁凍死。

一件菊花牌is ok
唔夠就兩件

0度 唔算凍啦

-273度太涼，
可能要著返件長袖衫

絕對零度=零度？

"絕對零度"

絕對一度

一個人咁大嘅保暖杯

改高登d文 知唔知醜

係，歐洲都負一度啦

笑撚左